有冇人留意or follow Sorry囉！我剩係識去東京？

佢話自己係 最人氣東京資訊站，又出埋書，有品牌贊助，大家點睇呢位KOL?

初初睇d 料幾特別幾新穎
但見到個樣唔係幾開胃

仲要扮cute
同埋佢好多野都係c and p

阿豬定阿狗？

都要有班戇鳩去 follow。

成80000個on9

佢介紹個堆野食質素點？

我覺得伏，又或者大路野，仲出書………………

送夾公仔紅左？好多人想紅但跑唔出

我都想知佢點解會紅，仲有Tumi贊助

有follow開
因為本身都鍾意東京多過其他日本地方
不過未去過佢推介既餐廳
純粹當一個集中東京資訊source黎睇

阿豬阿狗都可以做blogger